[多圖][慎入] 前員工踢爆黑心偽黃奶茶舖

本人係太子、油麻地茶樂前員工。

去到一月份左右舖頭有老鼠，係兩間分店都有！！！老鼠咬爛啲真空珍珠，同事好心提佢但老闆娘一於當睇唔到，要求我哋繼續煲，話只係唔小心刮爛包裝。
然後每次老闆娘臨返屋企前會叫同事煮一煲新嘅、冇比老鼠咬過嘅珍珠，for佢帶返屋企比佢啲仔女飲。

由老鼠事件開始，我就默默留意舖頭嘅用料、食材。
唔睇仲好一睇就出事！除咗每日要嘅珍珠、芋圓，差唔多全部都過期！！！！！
最嚴重更加係過期足足兩年，有同事好心同老闆娘講，佢竟然以生產商印錯日期為由，話材料冇過期，甚至要求同事試食。
所以我開始默默影低佢嘅過期嘢！
（今日收到風有25仔爆咗比老闆娘聽，而佢dum咗部分冇得met走最佳食用日期嘅食材，但同時保留部分可以met走最佳食用日期嘅食材照用）

十月份開始係茶樂返工，一開始上網睇過話係黃店，仲係油麻地貼出炒咗個藍屍嘅公告出嚟。
結果返工開始就知道，老細同老闆娘都係大陸人，係大陸開連鎖藥店(老闆娘自爆+google過老細個名)，但就偽黃食兩家茶飯。
佢哋一開始有4間分店，依家執到得返兩間，行過路過記得唔好幫襯，話埋比身邊朋友同屋企人知！

好可愛

我理得你真黃假黃
你老母咁大隻老鼠

Push

連鼠出沒注意
不過老鼠咁樣周圍走都可以繼續做野
你地都幾勁

過期2年都用

漏咗張

煲大佢

推比更多人知道

一齊搵米奇

推

呢D野唔清楚真相
但以自己經驗
係有藍毛黑會放老鼠曱甴係人地餐廳搵食
首先你做果間野有冇MK弱智仔果類鬼
之後係做果道有咩人出入有冇鏡頭?
老鼠曱甴故意放坑渠放山邊見過好多次
肯定好多人幫手做呢類野.

報食環啦 1823

其實就算唔係偽黃或藍黑，做過台式奶茶就唔會自己飲台式奶茶
同蝗蟲飲元素週期無乜分別

呢間野除左老鼠之外仲用過期野喎

隻老鼠

咁撚大鑊？
以後少啲飲呢啲台式飲品

一來勁多呢啲不同口味糖漿，好似玩煉金術咁
二來一杯裡面大裡糖，真係糖尿原兇嚟

幫推

重點係藍同啲嘢過期

藍同啲嘢過期

藍同啲嘢過期

快d介紹d藍絲去食

咁就相信個老細問題

其實見唔到老鼠先出奇

小心樓主，之前已經幾次扮員工抹黑黃店

推 推 推

做過真係只會飲綠同紅茶 先係茶葉浸
衰小小既奶茶就溝奶粉 咩果味茶 全部都係糖漿溝綠紅烏龍茶

我重記得好似d珍珠 煮半個鐘再焗半鐘
最正常既配料應該係紅豆 開罐再洗一洗自己可以拎黎煲紅豆沙

茶樂好似無黃過

你鐘意可以飲多講你又唔信

幫襯唇茶好過啦
起碼啲女店員靚，企住等都等得開心

間鋪有乜係唔過期？

支持為良心發聲

但藍毛黑有幾樣搵食方法
順便爆埋
第一樣搵人整壞或故意搞到電器或主要工具出問題
之後搵自己相熟公司或工作嘅人
如果係打工就用買野呃錢出數
如果係公司就咩都食晒人工貨錢全吃
仲要三日唔埋兩日又會小壞
過十日八日又換機等等
一定係故意唔會係意外
意外係唔會不停重複多年永遠同一樣野同一事件
但個個好似唔知咩事
只係其中一樣
仲有九百幾樣野呃錢

係咪想行下搓下佢

屌你老母啦P牌仔，居心叵測

我都記得, 一開始已經知係藍

邊個話佢黃 ?

估唔到都用幾多台灣原料喎

隻老鼠食到咁肥

隻鼠肥撚到

係佐敦飲過一次 好撚難飲
估唔到除左難飲仲黑心

傻鳩
盲撐撚

同問心諗呢間幾時黃
反而google 2019時已經有人話呢間藍黑

又多圖又慎入又前員工又p牌

米奇老尾

茶樂邊有黃過 一直都藍
喺17年嗰陣飲過一次 難飲到嘔
次次同唔同fd行過都要同佢哋講好撚難飲
千祈咪撚中伏
而家仲要用過期嘢+偽黃
快撚啲收皮

依家好多都係鮮果茶，唔落糖漿， 嗰啲會唔會健康啲

成隻mouse咁...
真係mouse

佢有擺過pepe放門口，又出post話支持香港

P牌就抹黑？你訓撚醒未有圖你又唔信我有計？😂😂

唔撚係掛 推撚死佢

其實間嘢真係好垃圾
哩間嘢前嗰手啲嘢飲都飲得下
一轉咗哩間，飲咗一次就冇飲
個職員仲要好似賣到珍珠有錢收咁問我幾次
已經話唔洗加都再問

現時點對面?

天仁係信心保證 前員工

隻老鼠假撚到

佢一大個倉，執咗兩間之後就儲起勁多貨

呢間好似個老闆支那仔做過倫敦金，一開始冇耐都俾人踢爆係藍
但最撚大問題係用過期野同衞生問題

係

就係唔信，起你底就知咩事

咁多圖 信你

所以真係唔知點解話呢間嘢黃

緊係啦，完全冇諗過趕佢走

下但老闆娘知架喎 有冇睇真啲內容啊 知隻米奇會食珍珠都照買 我真係理撚得你隻米奇係邊個放入嚟

推 ! 最憎呢D黑心店 !

呢間可來偽黃

不嬲眾所鳩知藍店

以為講外星人嗰間

勁得意

鋪頭有老鼠唔出奇。但係明知畀老鼠咬穿既珍珠都賣俾人，仲有過期食物🤢🤢🤢🤢🤢🤢

保持2秒

都係果句啦😂鐘意咪飲多啲

push

多謝提醒

哇屌報食環啦

黑店

因為煮咗好耐好多時朝頭早10點煮賣到夜晚10點
所以佢成日叫我哋推啲客加珍珠

以前油麻地新開有宣傳個時飲過
一開始有隻櫻花珍珠係幾特別, 抹茶都幾好飲
但之後再試明顯水準下降, 味道好差
係黃都唔會再飲 何況係藍

我唔好去旺中茶滿滿, 唇茶?
大把更好選擇

曲直難分

係 同埋旺角狗屋對面

樓豬出得2個post 點嚟幾次？弱智就唔好衝出嚟

嘩屌

其他唔講啦
但罐頭個日期就廢嘅

真係哭撚左極度懷疑佢就係黑店老細

報咗

好撚恐怖

姐係點以為天仁已經算係真材實料

呢間一早知係藍啦
一開始俾人爆係藍，就扮黃店放隻Pepe 係收銀，好多傻妹俾佢呃到

傻閪先飲珍珠奶茶
明明茶記奶茶咁好飲 班人真係on9

問一次唔夠
問我2，3次我心諗係咪傻架
嗰時應該係油麻地店開鋪頭幾個月
我懷疑係咪樓主嚟

過期又點計

黃色_ _圈

唔理黃藍
老鼠掂過+過期
照賣出去已經好唔ok

其實係咪得天仁用真果汁（每日鮮榨） 仲有冇邊間係
有好多鋪頭嘅鮮果茶都係用現成果汁 啲現成果汁本身可能加咗糖 然後擺幾舊生果扮真材實料

又係「前員工」爆料
同一招玩極都唔厭

係真！再小心都係打咗殘體字

你又知唔落同埋鮮果咪又係糖漿只不過切幾嚿生果落去

我飲果間會見住佢係雪櫃拎生果出黎放入攪拌機打
原來天仁係用真果汁...真係依家先知

我2020年10月先入職

佢間舖係咁標榜既
都睇住佢用攪拌機攪爛啲生果，不過我諗糖漿都可能有

無計啦 因為真係前員工

好大隻米奇

換貨
去D相熟地方收左D過期貨可能唔洗錢底好平咁收
之後再去換D好貨
做飲食好難有人手每日登記D貨到期日子
搵機會換貨係非常容易

想知邊間 其實我都飲過啲成個生果放入去嘅 但可能生果種類問題 會冇乜生果味
一芳賞茶又全部都係糖漿 甜到仆街

唔止係過期
包裝出問題
個鑵撞凹左變型等等
小形超市或小店會有一大堆呢D野

陰公有你呢d柒頭真係

我飲果間叫*星人
飲過佢個芝雪莓莓小糖....一啲都唔甜都有啲士多啤梨酸tim
算係幾高質

成間舖5 6個cctv 一個星期老闆娘返舖頭3 4次
難啲換到

近排咁多偽黃出現

好撚大隻鼠 仲要唔係角落頭喺正路中心大搖大擺

吱吱

佢台灣入貨 同埋好多本地冇賣嘅貨
所以換貨幾乎唔成立

係囉 我2019前有飲開
貪佢啲珍珠有特別味揀
但我記得自有黃藍店開始
呢間嘢都係藍 所以之後冇飲過
幾時變咗黃？

我飲過杯朱古力珍珠之後肚痛
飲過咁多間都未試過 好好奇係邊個部分出事
樓主有無試過喺冰機搵到老鼠曱甴

分化黃店黃圈

又一隻五毛

Blocked

個日開舖嘅員工有同老闆娘講
老闆娘表示一於少理
最緊要做生意

呢招用唔到

啲冰長期有蚊屍

真 啲奶蓋用奶粉溝
正常糖係㩒成15度糖漿多到仆街
裝攪拌棍/匙羹/shake杯嗰啲勁多黑色發霉嘅一點點
條毛巾係抹枱洗茶壺抹機三合一
整沙冰部攪拌機個蓋污糟到係有層滑捋捋嘅嘢
除非係細細間鋪open kitchen睇得勁清楚
唔係一定唔飲

後生嘅先係肯使錢嗰班
有偽黃有幾出奇啫

屌，佐敦未執之前有幫襯過，職員都唔想理客咁，篤完手機先幫人落單，試過一次麻麻地就無飲

咁大隻老鼠係舖，真係要報食環

開名啦 就算玩大佢搞到人食物中毒告鳩佢都只係傷及無辜食客

連鼠來，飲開珍奶所以肥底

終於有post係批鬥藍店

痴線到咁 好彩無飲過

其實而家係等睇個帖會扭到咩方向

咁到底係偽黃定本身係藍你個topic好誤導喎

真係多林鄭派黎數臭黃店既pr

又係前員工
又係要踢爆
俾d新意得唔得
袋咁多維穩費都做野咁撚求其

一個藍店員工講既嘢，你想我信幾多成？

樓上仲有人話我分化黃店真係笑撚左

啲鮮奶永遠訂多8-10箱
然後雪櫃冇位放
但人哋供應商寫明「不得放置在25度室溫環境超過5小時」
同事講完 佢話唔會有問題

有冇老鼠唔關政見事 依家特登標籤佢係偽黃好有搞鳩黃店嘅意圖

Do you know Tom and Jerry?
Yes.
Jerry is here.

好彩冇幫襯過
呢啲真係就算佢係黃都要杯葛
仲要係垃圾魏王
咁鍾意中國，咁鍾意喺中國做生意
執咗兩間舖頭返中國做啦

有冇多啲偽黃detail？

笑撚死，呢啲咁嘅傻閪嘅死撐到底

之前番過其他奶茶鋪如果包貨有事一定會dum囉
係就算你想留個店長都唔會比你留
自己都唔夠膽飲點會賣出去比人飲架

點解會有蚊嘅

之前就係被隻pepe伏咗去幫襯屌佢老母

十月份開始係茶樂返工，一開始上網睇過話係黃店，仲係油麻地貼出炒咗個藍屍嘅公告出嚟。結果返工開始就知道，老細同老闆娘都係大陸人，係大陸開連鎖藥店(老闆娘自爆+google過老細個名)，但就偽黃食兩家茶飯。

大隻過連鼠

你去佢油麻地門市會見佢貼咗張紙
個個前員工係藍屍
用佢舖頭名義出過post 發表過偉論
然後佢炒咗條友
再出post極力撇清關係

我理撚得佢黃定藍
而加有老鼠呀屌你老母

食環啦

屌佢老母全部支那過期嘢，P牌都有火！

老闆資料

飲九份好了唔想死

戒左好耐
係間中先會飲

又係P牌貼黃店黑材料

留意返係偽黃

其他唔清楚 扮黃係真 之前就係睇到隻pepe中伏入過去 睇到呢個post先知藍店黎

咁至少加密講番老細咩名，點解真係藍先。

btw，當初新開鋪果陣見好似有tvb 車停鋪門口

咦照你咁講
睇黎樓主就係你口中所講既「藍乜毛黑」喎
大佬你陰謀論好癡撚線好撈開呢番數都好
都未致於咁呀
依家擺明個老細/老闆娘知道哂有咩問題但佢唔理仲要啲員工繼續當無事咁如常工作如常用啲過期野
仲叫人試味
你理性還理性 唔係咁就叫用過腦諗野架嘛

笑撚咗出聲

癡根
我直頭從來都唔飲

名都冇開，點解咁快confirm 哂佢藍

想請問起左佢底得兩個post點知佢咩事

唔好踼爆呀
陣間連登班友又屈你五毛玩分化

員工

所以黃c錢真係好易賺

其實到底有咩好飲
利申無點飲過 由細到大鍾意好飲既茶記茶走

曲定直？我真係淨係飲天仁
好飲

因為有嘢咬下掛 不過真係甜到喊

真係幾cute其實佢地乾乾淨淨嘅話同倉鼠冇乜分別

我由細到大都唔鍾意珍珠
飲奶茶就飲奶茶 好地地邊個戇鳩發明加珍珠

連鼠黎 吉祥物

呢間出曬名藍

珍珠鮮奶綠 有無問題

講真野都比人屌P牌又比佢歧視

唔好話後生仔女
老一輩六七十歲都會黎幫襯
仲要飲黑糖珍奶 走甜都好撚甜

依間唔係藍店咩？之前有人講係狗開嘅

咁都有得兜

佢假膠黎 不過事實係有班會員係咁
冇出PO=空白AC五毛
出得少=五毛開幾個PO扮野再黎料抹黑
出得多=AC賣咗比五毛

煮完珍珠 力盡

仲好聰明添

我對佢印象不嬲都係藍

佢擺隻pepe係門口呃好多妹豬
又fb講香港加油

以為奶蓋用純芝士...

偽黃愈多愈好
壯大黃色經濟圈

咁都俾你見到，平時連鼠跑得好快

我報咗啦不過冇乜回應

茶樂記憶中一路都係藍

幫手推post
聽朋友講過

另一個角度諗,點解唔食黃店
黃店一有事即刻報畀人踢爆萬人插
btw,支持清除垃圾

呢到係連登
總之係黃就大囇
傻西P牌仔

應該啲蚊死左係水到 之後先製成冰

唔抵得？

狙左咁耐都偽黃

有溝cream cheese嘅應該
唔係我溝所以唔太知 但一定有奶粉
一定唔係正宗嗰隻鮮忌廉+鮮奶+cream cheese
咁樣整成本高到仆街

都係睇參考返舊post

［藍鋪已fc］請擺飲油麻地茶樂

呢啲就係典型cctoy
總之駁唔到就求其搵個理由屈咗人哋係五毛先

間舖長期多蚊多烏蠅
佢冇做過任何滅蟲
啲珍珠試過有蚊屍比客發現
佢免費請客就當冇事

冇開名

佢落鮮奶 忌廉 然後落芝士奶蓋粉
冇你哋諗得咁好又純芝士又cream cheese

個老闆同老闆娘名呀

你講店名，鬼查到佢偽唔偽咩

係藍店

飲過一次，好難飲

無入支那貨，入台灣貨已經值得支持

推撚死佢

啱啱貼咗張cap圖架 追下po

不過就過晒期姐 冇事嘅

D人飲咗咁耐都無事

咁你又幫襯下

台灣飲品真係食哂元素週期表

講咗兩年係藍仲有人話偽黃

樓主做得好

sor講錯 係溝cream唔係cream cheese
所以唔明點解啲人會講到啲奶蓋有幾正
明明係奶蓋粉...

不嬲都話呢間係藍店㗎喎

肥嘟嘟咁

係呀 好多人鍾意乜鳩都加奶蓋
試過金桔檸檬都加

好食好住架
珍珠食到飽

割得咁撚快
記得之前有班戇鳩仲話咩藍扮黃都可以潛移默化佢哋
咪撚痴線啦 劣根性 社教化要幾耐知唔知

早期好多人比佢隻門口pepe誤導咗

樓主好波

我覺得最難頂係黑糖珍珠奶茶加奶蓋
聽到都飽到想嘔

黃你老母 間野藍店黎嫁喎之前個店長狂屌黃絲嫁喎

唔理藍黃先 為左健康同衛生 我就唔會去飲囉

而家先知原來我留言會有咁多人睇到

唔係

佢即刻極力撇清關係所以仲有人以為佢黃

又係P牌+前員工 悶唔悶d

幫你推爆佢

大家為咗自己身體 真係口痕要飲記得走甜
因為本身普通珍珠已落大量蜂蜜同砂糖
真係飲多唔好
好多人日日買 買到我都記得佢哋

唔好意思囉我真係p牌+前員工嘛

感謝你

快啲幫襯仲等乜

樓主PR五毛狗分化手足同連鼠

仆你個街
睇d文法似係大陸狗老闆/老闆d大陸fd打既
我就咁睇段野一次
成陣譚仔阿姐feel語氣湧出黎

但我唔知d相你幾時影

果一刻係唔係過咗期喎

畢竟上次阿布泰果單都部署成兩年
依家保持車速先

初步估計 佢做開尼啲嘢

真吖 不嬲都出名藍店
啲人見掛隻Pepe就當佢黃

隻手仔

我啲相有cap拍攝日期同地點架

香港編年史都無當佢茶樂係黃
不嬲呢間嘢都出名藍店

多謝你po上嚟話俾全香港人知呢間仆街真僞黃店

你部電話嘅日期同地點

依d起碼都拎份當日蘋果頭版做參考再影

無幫襯過
無話佢黃藍
只係安全少少

佢間舖係油麻地
我個日last day臨急影晒所有野

點解可以過咁耐期

老鼠得意呀
連登好多鼠撚㗎
qq

現時點對面個間?
好早之前已經知佢扮黃

［藍鋪已fc］請擺飲油麻地茶樂

pr又抹黑

係呀 仲有太子分店

會員編號：28938
會員名稱：司馬仲達
註冊日期：2016年11月27日

【⚠️】
事蹟：對12港人案被告之一的李宇軒侮辱指「佢本身自己著草去台灣已經係一個自私嘅行為」。
詳細來源：

見到五毛、藍絲、狗隻、引戰狗唔該直接block and ignore

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

黃色水魚圈

會員編號：310275
會員名稱：駿羊局焗腸
註冊日期：2019年8月20日

【狗隻】
事蹟：恥笑被還押的連登仔 (椰子是無辜的)。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：嘲諷12位被送中手足，話「Save12,終於送返入監倉夠晒safe」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話19年香港反送中人士係義和團
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：緬甸示威者死被殺，佢話「所以關我咩事？一係送晒佢哋全家落去一齊團聚？」
詳細來源：

見到五毛、藍絲、狗隻、引戰狗唔該直接block and ignore

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

叫我？

樓主 你要影啲老鼠屎出嚟
先夠震撼

推爆

我真係會嘔

唔出老鼠屎
啲人會話老鼠好得意

點解我覺得似玩具鼠

有錢加人工都唔入啲新貨

黑心

隻老鼠好肥美

店主有回應未呀

唔理藍黃唔理私怨
有花生食最好

現職同事話我知佢同律師傾緊

「然後每次老闆娘臨返屋企前會叫同事煮一煲新嘅、冇比老鼠咬過嘅珍珠，for佢帶返屋企比佢啲仔女飲。」

嘩屌咁撚仆街都有

等佢回應下

小心你條撚樣就真

講真其實間間都係咁架啦

尼個真係我忍唔到要爆佢嘅點

x2
咁撚貴夠我食個早餐

但唔可以容忍 一係你有本事唔好比我知

間間都用過期野?
分享下不如?

咩叫打珍珠 啲殘體字

我依家飲親都純茶走甜 係有時嗌寒天晶球 但發覺間間都用糖漿浸住

殘體字

連鼠這麼可愛，怎麼可以吃鼠鼠

邊有偽黃，地圖都冇標黃

我比較關心邊度入到過期貨番黎賣
會唔會唔止批俾佢一間

如果有客要求 我會幫佢哋過一過水
再走甜就冇甜

原來可以咁叫 thanks

個食牌

係佢本身因為有兩間執咗笠
佢貨多咗出嚟
擺係個倉到 堆到過晒期

。。

善意問下 相信會做比你

有老鼠就黃藍都不了

推到大家都要知呢間嘢

記得share比身邊嘅人

應該係直
之前入過天仁員工post 樓主都有推介飲邊款奶茶好

好呀

禾想識老闆娘

樓主我個frd黎
D野真架

佢最近長期係舖
可以去油麻地會一會佢

唔明點解咁叫做搞9 黃店
佢事實係偽黃，根本就唔係黃店
好多人會因為係黃就算質素一般都支持，有必要比人知真相

大陸人做飲食真係要小心，來咗香港都係養唔熟
始終係要將大陸嗰套黑心經營手法帶來香港
自己都唔食嘅仲整比人食真係好缺德
呢啲咁嘅人咁嘅思想，喺佢哋自己個社會點會進步？仲要不斷令香港退步

推到佢執哂笠為止

我澄清返 我並無刻意標籤佢偽黃
而係真係一直有聽到、見到有客人提及佢係黃店
網上曾經亦有傳過佢係黃
有大部分後生仔女見過佢舖頭放咗pepe
又有係fb出post話支持香港
出post都係想警惕世人
我自問都高風險出post架
難講佢下張大頭街招係貼我出嚟
有任何不足 希望大家體諒

有時唔好話歧唔歧視 係佢哋大部分人都冇質素

初凝芝茶都好似係 下次經過旺中可以試下

做緊間連鎖嘅奶蓋真係冇加奶粉，全部靚料
有5個字，但唔開名，唔想賣廣告

一直冇相信過佢哋係黃

返完尼間怕怕地
多謝你比返啲希望我

大陸人名? 所以藍?

呢間我信偽黃或可稱為乜撚都唔係
嗰時2019油麻地個間
間舖乜撚都冇擺冇出聲
係好後期先擺隻pepe響度呃下人

起碼都係要#176果啲。

咁我就真係多少少相信佢

天仁衛生真係冇得輸 用料又唔差
係做撚死d員工 每日全間舖洗係基本

大家可以上百度睇吓

屌飲過幾次見到佢放隻pepe以為黃

以後唔好再咁傻
快啲話埋比其他人知

再推

繼續推

老鼠？一間茶記閒閒地一百幾十隻，係要舉報，但唔好大驚小怪，呢d 賣甜野既地方一定唔少。

一定有嘅 但少囉 十間未必有一間

係呀
所以推比大家知道
幫襯返啲各位巴絲推介衛生做足嘅舖頭

btw真係屌出聲，未有運動之前竟然飲過一次茶樂，嗰陣難飲到PK，點知原來背後更加係咁樣

水果茶就茶加糖
奶茶就茶加奶粉加糖
每日維持佢生意就係個杯黑糖珍奶
$20 好多人貪平會買

記得佢一直都係藍店

有啲朋友仲蒙在鼓裏

Push好彩無飲過

呢間唔係已經係藍？